[打倒TVB/iCable] Youtube電視「本土台」精選節目表

本節目表目標：
。全方位搜羅香港各界優質Youtuber
。涵蓋各個年齡層嘅口味
。日均總片長及view數超越電視台
。吸引慣性睇電視台嘅觀眾轉會
。令所有市民依賴大氣電波嘅意欲歸零
。俾觀眾提供更多優質頻道
。推廣至廣大市民

評審標準：
。黃
。持續更新
。明確主題
。口碑良好
。過萬追蹤
。該範疇嘅代表

一齊黎執靚個節目表

綜合台

壹週刊

毛記電視

新聞台

蘋果動新聞

香港交通意外video

時事台

時事評論/訪問 - 沈旭暉

時事評論/訪問 - 珍姐（大紀元）

時事評論/訪問 - D100 Radio

財經台

財經分析 - Coco哥

飲食台

黃店介紹 - JoeKi

黃店食評 - 走訪深黃大地

小店介紹、教煮餸 - 飲食男女

歌影視台

經典廣東歌 - Music Life

電影分析 - Sam先生

生活台

修身達人 - Emi Wong

戶外活動 - BillyGoOut

親子日常 - Kiko Li

科技台

最新電子產品介紹 - Edwin H

最新電子產品介紹 - 香港格價網

電腦硬件、砌機介紹 - 腦控

創意台

創意短片 - 小薯茄

日常短片 - JASON（大J）

日常短片 - arho TV

搞笑短片 - 熊仔頭

街頭訪問 - HIFIVE

興趣台

各類娛樂 - Happy Kongner

冷知識 - PowPow網絡補血站

都市傳說 - ProfessorPowPow

香港經典命案、鬼故

深入全港猛鬼地點 - 靈探

港產片拍攝地點朝聖 - HEBE

新車介紹 - UpCar

電玩資訊 - GamePlayHK

玩具開箱 - 爆箱兄弟

足球分析 - Rational Football Analysis

國際台

台灣生活 - 依糕Eagle

韓國生活 - Mira’d Garden

運動、美容、潮流區要人

Emi Wong 係黃?

佢姓黃....

時事台時事評論/訪問 - 沈旭暉https://www.youtube.com/channel/UCXf8jlTSP9kp6g4ROCfgvbQ

紅底

（此post議員）

Coco哥...... 質素...
我冇咩資講

冇口才頻道

有冇其他提供

鬥黃
唔係批鬥佢
係揀個比佢更黃嘅人

push

無袁弓夷/My Radio/ 老燒/高清本土台/大J/BoB 叔.....

燒山係咩台？咩q都講

需要有一個channel好似電視台on air咁轉播佢哋啲節目
唔係冇咩人咁得閒逐個台轉去睇

Same，一見到佢 本土 ???
定穢土

黃電視誕生了.....

今次試播，比大家執靚個表
下次會加返

Mira 係屎家軍

不如開個YT Account 將所有資料擺上去 因為唔係個個都睇連登 我依家整緊

我記得好似以前有人整過一個google sheet咁嘅list?

呢個list 應該更加精簡 當電視咁樣播

對於我哋呢啲編輯者黎講好有用
但對於一般觀眾黎講係要簡潔

呢度

置頂

我過幾日再加幾個

Push

如果將__台
改做 __類？

有無波馬台

好，非常好

就係等你地提供優質channel

蘋果有live

如果將大J同sunny拼入生活？

綜合台

壹週刊

毛記電視

新聞台

蘋果動新聞

香港交通意外video

時事台

時事評論/訪問 - 沈旭暉

時事評論/訪問 - 珍姐（大紀元）

時事評論/訪問 - D100 Radio

財經台

財經分析 - Coco哥

生活台

修身達人 - Emi Wong

戶外活動 - BillyGoOut

親子日常 - Kiko Li

日常短片 - JASON（大J）

日常短片 - arho TV

飲食台

黃店介紹 - JoeKi

黃店食評 - 走訪深黃大地

小店介紹、教煮餸 - 飲食男女

科技台

最新電子產品介紹 - Edwin H

最新電子產品介紹 - 香港格價網

電腦硬件、砌機介紹 - 腦控

創意台

創意短片 - 小薯茄

搞笑短片 - 熊仔頭

街頭訪問 - HIFIVE

歌影視台

經典廣東歌 - Music Life

電影分析 - Sam先生

興趣台

各類娛樂 - Happy Kongner

冷知識 - PowPow網絡補血站

都市傳說 - ProfessorPowPow

香港經典命案、鬼故

深入全港猛鬼地點 - 靈探

港產片拍攝地點朝聖 - HEBE

新車介紹 - UpCar

電玩資訊 - GamePlayHK

玩具開箱 - 爆箱兄弟

足球分析 - Rational Football Analysis

國際台

台灣生活 - 依糕Eagle

韓國生活 - Mira’s Garden

Mira係屎家軍

都可以

個channel叫做 本土台 節目表 好唔好

push ar yeah yeah yeah

已改

好多謝你將個idea實現
砌靚之後會交俾手足去各區tg grp宣傳

呢排最紅

竟然冇晴爆？

在晴朗的一天爆粗

經典語錄

-丘品創作，綜合類，有前線live，有靈異占卜，有節目幫黃色小商家sell生活產品，有本地足球專題節目，最正係逢星期六“黃館”搵本地歌手做live show
-邁步工房，同丘品差唔多，不過冇前線記者，主打逢星期二四靈異節目同星期六live show 。感覺好似同丘品打對台，因為靈異節目同live show都同丘品撞時間撞到應

一直都係度諗 估唔到有人整果籽1000%上榜

唔知有冇得整條playlist share俾人
想好似開住電視就會自己播
文化系列 sigma
理論上好睇>立場，但唔可以係藍屍
歷史資料 cheap
得閒播下跳舞片mv片掛

多謝你哋，我今晚會執好佢

財經 健康 潮流 化妝 美容 運動 親子 區
要人

請加：

時事類

MyRadio

創意類

試當真

晴爆

興趣類

丘品創作

時事加埋鄺仔？

睇吓可唔可行

係本土台channel名後面加句短slogan介紹

每條channel link都加兩三行介紹

下一步先
因為而家時事比重好高
想平均地收集各類channel

最衰唔可以subscribe本土台就自動播晒入面啲channel嘅片

加落名度？

會唔會影響search 嗰陣冇咁方便？

其實呢度有

明白，非常ok
其實唔使放連登link都得
呢個post都係試驗性質
執好之後會再開新post

如果 將歌影視 拼入 興趣類？

我反而想將興趣類再拆細
如果遲啲再多幾個channel

Yoga、行山又可以從生活類拆過去健康體育類

冇晴天林？

應該盡量(1)收集所有channel，後(2)整合，咁會有效率同完整好多，其實想睇邊類節目決定權係在於受眾而唔係收集者。

呢度收集咗350個

鍾意多選擇嘅人睇呢條link咪得

我目標係做精選台，大約50個channel

sor 即係已經到整合階段，咁標目同準則真係要守得好，如果唔係純討論點解邊個有份邊個冇份就已經沒完沒了。

我目標係想多元化啲，因為目標係全部人，所以想每個範疇都有

方唔方便加返呢幾個

時事類

MyRadio

創意類

試當真

晴爆

興趣類

丘品創作

一早整咗

Jen

唔知點解refresh咗好多次都唔見

等我搵埋潮流/化妝美容/旅遊就會正式開台搞宣傳

好呀

我冇save

一陣搞返

嗰個表 最多只可以有10個分類 之後加唔到

唔緊要，我地就住黎分類

Btw 台灣、韓國都唔見咗

呢個我知
But Mira 係屎家軍
係咪應該要考慮吓佢嘅資格

我知佢哋不受歡迎，但冇追開咩事
靠你判斷
不過首要任務係充實左個台先
鬥黃可以之後再upgrade

綜合類可以加埋果籽

留名先

而家一齊改

不如你TG me 我俾埋你
Tg moses000000

You?

白撞？我冇用tg

好彩我冇俾佢

佢係講聲多謝

冇惡意

我覺得tg都危險所以唔敢用

一係我收齊晒channel先一次過俾你加，我都唔想成日麻煩到你

Ok

波台緊係體嘢

講波講馬講打機講資訊有japhk

時事靈異咸濕有啤梨晚報

飲食時事綜合資訊有mihk.tv既一二台